endgame

多謝羊b

頭獎請me食牛角ok?

太貴 m記ok

中咗幫我捐1%去612？

1億都無......

0.01

羊b想中頭獎成親